美國凍結香港十人資產 特登出中文稿包明白

千奇唔好話自己唔知呀

有埋中文名！

被美國「冻结资产」

夏宝龙
张晓明
骆惠宁
林郑月娥
郑若骅
曾国卫
郑雁雄
陈国基
李家超
邓炳强

特登出殘體，驚班支那人唔明

一句歷史文件收你皮

冇幾錢睇

其實已經全家制裁

貼心服務

咁把炮禁埋us government啦twitter

糧出數字幣，唔驚

冇美國資產唔怕 好似係

媽媽,我想讀哈佛呀

真係無左盧偉聰？

禁晒政府d windows/ ms office 啦